# System do zarządzania szkoleniami i warsztatami w firmie w technologiach Spring i AngularJS #

### Praca inżynierska na kierunku Informatyka na wydziale Fizyki Technicznej, Informatyki i Matematyki Stosowanej Politechniki Łódzkiej ###

### Autor ###

Dawid Dziedziczak 
dawid.dziedziczak95@gmail.com